連警犬都知法犯法 憑咩要我地守法 屌你老母

你班死警犬恃住自己依家犯法冇人捉
喺度恰埋晒啲想為香港好嘅市民
你地唔知程序做嘢憑咩要我地依程序做野
你班死警犬會有報應嫁屌你老母
到時條例通過左 你哋一撚定會後悔自己點解咁撚串咀